(有圖)去醫院見到正妹你會點做

上連登

幫佢上左

正妹？乜撚嘢用語嚟？

有病你就睇醫生啦
諗咁撚多無謂野

性病門診嚟？

帶住口罩
唔好咁快做決定住

法國你係法國醫院影女

叫醫生 check 撚埋你個腦啦

佢鞋筒係咪攝咗啲廁紙

割包皮？

你岩

陰莖延長術呱

廁紙真心笑左

法國醫院？

[url]
[/url]

seed

法國

中出

大過年唔好打J

法國醫院

係